MacBook 開機後的問題

我在我的MacBook Air 安裝了Microsoft office 和 Elmedia player。每次開機登入後，Mail、Microsoft office 和Elmedia player 第一時間自動彈出來？怎樣可以停止自動彈出來？